< Suite de mon projet de fin de formation 2019-2021 en Data Science >

< intitulé >: "Approche Business Intelligence et Machine Learning pour optimiser les bonnes décisions en entreprise. Cas d’usage d’une Combinaison SQL Server, Power BI et Python pour analyser des tendances et prédire des comportements clients d’une Société au Mali"

< Partie 1> : "traite de l'étape Businesse Intelligence deployer sur Power BI service et disponible sur mon site web personnel www.aghamaya.com"

< Partie 2>: Dans cette étape, nous deployons les meilleurs modeles de Machine Learning possibles permettant de predire les caractéristiques des entreprises ayant un impact important sur l'évolution du % de la Marge Brut de la Société

